有消息指政府打算以緊急法勒令七十歲以上長者前往廣東生活

緊急法下政府想點都得！
你班藍絲恨到啦~~